點解男人成日發脾氣

無端端發脾氣好撚黑人憎

點解啊

你唔檢討下自己

其實冇人鍾意冇啦啦發脾氣 有冇諗過係你講咗啲咩或者做咗啲咩

屌你 不如我問返點解女人成日發脾氣

呢d冇分男女啦

係你條仔成日發脾氣姐
唔關性別事woe

同問

導火線不是我

靚女唔發脾氣

發脾氣相反

唔想發脾氣相反

hi bb(っಥ_ಥ)っ💙

特別係揸緊車個時
比人塞住燥埋我
關我咩事

bb我嬲你

米就係